一拳超人 重製版 161

開post漏咗啲野喎

爆破

咪有link囉
仲差乜嘢

傑仔終於型返次

光復香港
時代革命

根本同一部黎, 只係打敗相同敵人兩次

同樣係機械人, 驅動騎士係冷靜分析型有用過傑仔衝動型幾倍, 如果打貓既係傑仔必定團滅

傑：屌 又斷手斷腳 又要博士整了

驅動好似扮緊好人 係度摸清英雄協會個底咁

英雄都唔會死，
有咩好睇

好多字未有漢化唔知講乜
驅動想屈金屬騎士?

Hyper kick

傑仔套新衫可以玩幾集呢

個幹部好慘

漢化呢

驅動鬼撚到
根本同g5都係組織d人
目的收集哂英雄既數據
諗方法引爆破出黎
上次king 今次爆破
兩次都比傑仔搞衰

機神G5就係殺傑仔父母個個機械人?

驅動=G5
潛入敵陣得到既怪人情報=G5既第一身數據

故事嘅發展
應該驅動，金屬都係鬼

驅動係強大嘅分化撚

可能係黑吃黑

Lm

咪又係玩分化
一開始就話金屬騎士係敵人

而家原作都好少更新

G5係之前追殺king個部機械人？

邊有幫過
咪一樣無fc就同傑仔講金屬騎士係敵人

睇原作 金屬 唔多似鬼

捉鬼

你係咪分化熱狗

似係個人勢力多 唔受協會控制

想引爆破出黎?

個幹部想同協會聯絡，g5就立刻出現，十成係驅動叫出黎

如果見到老師
會唔會變到同進化之家個博士一樣

個部係G4

連貓嗯都觀察到

無理由觀察唔到老師既強大

估路到驅動係壞人

估唔到

今集個奸樣出哂黎
仲要是但up啲藉口食花生睇住幹部比人炸咗隻手

有冇人貼中文版出嚟？唔想入百度貼吧

如果佢係壞人點解要殺隻貓

又拖一回

同怪人會唔同立場咪殺

佢係壞人=/=同怪人同一陣營
（應該）

驅動完全冇諗過幫佢擋炮
好撚慘咁就冇咗隻右手(掌)

幹部

ching請問你睇邊個網，咁快有繁中。

未確定係咪真係反派
不過怪協入面本身都唔係完全意見一致

其實今集都好明顯
比著其他英雄 好似傑仔咁 就算無哂能量都一定捨身幫幹部擋攻擊
但驅動完全食花生 淨係掛住問叫唔叫到爆破出黎

其實頭兩隻係咪同G4G5同一個組織都唔知
驅動同組織有無直接關係又唔知
原作一直無係呢條線到着墨

係one後加
想係重制版加返多d伏線
暫時最期待爆破 忍者村 組織呢幾條線

任天堂就快比人收皮啦
剩返個首領，光頭仲要去緊現場
仲有個新英雄協會

傑仔今集好撚型
但次次型撚完都比人打到仆街

第三頁個張好撚鬼
我諗緊驅動可能係想再一次CONFIRM幹部有沒能力CALL爆破
如果佢沒能力就眼白白睇住幹部死
如果有能力聯絡爆破就救佢
其實今集都算畫到出面
只係差在未清楚佢地所謂組織背後係想做咩

傑仔呢腳如果冇踢爆敵人
又會好似深海王咁比人偷襲
點解呢個機械人咁鐘意輕敵 成日囉個背脊得住人

杰仔今次可以型幾耐

好似話個模式得5分鐘 應該可以型10頁

最多火力全開十秒咋

咁1頁啦

一格！ 大你一蚊!

傑：屌 又斷手斷腳唔夠打 要自爆了

驅動似alpha go

慢慢睇，到底係猜疑定係鬼
家下先正式補番驅動騎士d資料

係咁Chok幹部有無辦法搵爆破出黎都古古怪怪
殺隻貓為左博幹部信任爆多啲野

畫法已經暗示左係鬼
非常奸

驅動講既野流到仆
如果戰鬥方式係batman 式潛入根本唔會同你講咁多
你都識講內奸,未找到點會同人講晒目的
對面隻機械人同佢一齊做戲引爆破
7到喊

幹部初初出場明明設定得好有智慧feel
點解出左幹部光線之後收左傻仔咁

到依家都唔知爆破係乜水好神秘

應該係同老師同等實力
年齡起緊40歲以上
同老師一樣興趣做英雄 不過有正常職業
鳩估

係。因為佢自己都講過要分析晒戰況先會出手。 依家成個協會淨返爆破佢未摸清。 雖然重有老師。 但佢目前最希望就係爆破出手。 摸清個實力先。

杰仔個博士認得個機械人g5 好可能係博士個老死搞鬼。呢條友重未出現。 諗落有機會下一編張個主題就係機械人大軍

杰仔一開始都感應唔到老師咁勁。 打蚊果次。 機械人無生物本能。 感應唔到都好正常

冇可能同老師一樣
應該波羅/餓狼都比唔上

可能其實根本無呢個人，攞黎嚇人用

應該基諾斯係最接近老師實力真相既人
但連老師自己都唔知自己上限喺邊（其實係冇）

上一期個個話佢型到出水
呢一期個個話佢奸到仆街

一入彎, 拉拉手制, 架車bel 一bel 咁
咁又點呀? 型囉

機器人大戰

無衝突

x2
仍然覺得佢係科技撚中最型

屌你傑仔成隻BTX咁

"角"個樣根本唔岩科技感 但村田無重畫到

有
龍卷回憶入面出現過背影
有台詞

lm

原作有冇架先
好耐之前估成立英雄協會個有錢佬就係lin頭蟹細路個老豆
然後爆破係作出嚟想留返個位俾崎玉
我覺得幾有趣

就係原作有
龍卷做英雄係因為爆破

而且爆破打過蜈蚣長老 點會係老師黎

邦古可能清楚D
傑仔連話打隻豪傑都要老師+堆S級先贏到

講咗係雙下巴細路啊爺
因為老師救咗雙下巴細路所以先有英協

真係對傑仔好失望
講得出咁既野

邦古都唔知 邦古話埼玉比自己"強好幾倍"
埼玉冇上限呢樣嘢 應該得基諾斯知

基諾斯=進化之家博士
傑仔就算啦 次次話自己唔會再輸之後即刻比人打爆

傑仔正宗屎波架撐多
次次俾人爆完就剩係識搵博士升級
都唔檢討下自己嘅戰鬥方式

個孫比蟹襲擊 埼玉救咗佢 開始鍛煉 3年後 遇到傑仔

傑仔係話S級全部一齊上都要埼玉幫呀
睇返日本原文就知啦 咪撚信晒翻譯組

可能one都未諗到
S級咩類型既人都有 點寫一個好鮮明既人角色好難

兩套唔係獨立作品乜

One universe
佢老豆連大黑精都打得贏， 佢又勁過佢老豆咁多

剛看了這個短篇漫畫@@,真係好似係佢,但係龍卷都28歲wo(by google),細個被爆破救,爆破4X歲都好合理

呢套咩黎

地球の怪獣

我覺得嗰個黑精非彼黑精

on9

同感，角個樣同其他mode比，好違和

有d人個閱讀理解能力真係有d問題

收嗲啦柒頭

每次使用幹部光線IQ-20

用過一次咋

反而對佢改觀
之前以為佢係啲貪生怕死既廢物高層 當啲英雄係condom
點知佢一直無放棄過啲英雄

以為佢係啲陰濕狗，點知……

根本就係鬼想引爆破出黎收集數據, G5根本佢分身黎, 做鳩金屬騎士, 雖然都唔知金屬騎士係咪好人

Morning SIR!

King 都問過，爆破係同蜈蚣長老打成平手，除左保留實力之外無乜可能同老師同 level 掛，不過同老師可能有特別關係就唔奇

平手？

爆破或者係超能100個老豆同主角比果種級數

屌，係都唔奇
之前有篇文分析嗰兩套獨立作品同一拳啲背景世界不謀而合，黑精同波羅斯，再到依家畫爆破嘅造型

黑精同爆破

波羅斯

唯一不解係歲數問題
18年前爆破已經做緊英雄
當佢個時25歲
而家都起馬40以上

諗諗下今隻161畫到爆破咁大粒話唔定暗示爆破係巨大化能力都唔奇

終於知點解蜈蚣長老可以迫到 光頭出認真系列
原來佢同爆破玩過兩手

光頭出認真系列係因為打機比king sm完要出火姐

驅動咁型唔會真係奸呀

其實認真系列其實唔等於一定比較勁
只係老師隨口講吓

像最終boss的傢伙不存在

波羅斯喊撚咗

one一開波都講過本作冇敵人可以令老師苦戰
最多令老師稍微認真

驅動似係鬼

or比人改裝左

反而波羅斯出咗幾招必殺技都贏唔到光頭

光頭用認真系列根本都唔係認真

認真活塞

又想回味吓

驅動騎士有啲鬼

一開波驅動就話金屬信唔過
但問題係驅動本身係咪信得過都未知

睇原作覺得有少少鬼
睇重製版寫到咁明顯反而覺得佢係扮鬼

成日覺得右圖條友就係爆破

即刻變神作

痴能線,我無咁估但如果堅真係神post

如果右圖條友真係爆破, 想知有咩咁神

等於一樂拉麵佬係final boss咁神

所以 火影變左垃圾

唔洗咁認真，咁講啫
純粹會幾surprise

同火影班人吹一樂老闆係幕後大佬就係神作一樣

有圖有真相, 唔駛俾人腦補劇情誤導

咁不如話西奇係爆破